巴爾發文公開打臉摩帥？ 他這一句話惹摩帥惱火

據英國媒體稱，巴爾和摩連奴之間發生了問題。

巴爾沒有參與對愛華頓的足總盃賽，摩連奴稱威爾斯人訓練中感覺不好，但在 Instagram平台上，巴爾卻發文稱：「今天練的很好」，這和摩帥的說法完全相反。

《鏡報》稱，摩帥對巴爾的這種表態感到不快，認為威爾斯人這是公開和自己唱反調。在對愛華頓賽後，摩帥曾說：「巴爾沒進名單，是因為他對自己訓練中的表現不滿意。」

屌你老母快手退休啦

Golf 練的很好?

出你隱哂形仲好講

真係弱智 做球員做到咁